[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(1526)

誤中啦

11c

柏雷2.5B

12.5 2.30
13.5 4.10

岩岩

三賤入多粒啦屌你

柏雷大波
三箭第五球

水手比人大炒，輸都輸得開心

推呢個

12c

心心腿包打唔開po
我都試過payme拎錢賭
拎得1000就會有2000
我個陣拎埋我老母個payme過數比我賭
輸左成個旅行錢
所以真係唔好拎錢

鳥棲屌你老母 全隊斷腳收山啦
踢乜撚嘢呀 成隊垃圾

點解要東京串呢隊垃圾
單頭買東京咪贏咗錢